有無巴打見過京華山一MT

係咪同Wealth Management 一樣啲跑數工？

經agent 搵定自己網

經agent

agent 自求多褔
利申6月開始搵工，7月經agent 搵到依份野，冇去
到我返埋工一個月，家陣想辭工個陣，佢仲係度

跑數定back office黎？

唔清楚sorry 因為我冇去